好心英足總永久禁止熱刺打歐洲賽啦

重要霸住温布萊出醜

Ching都幾搶口

U2

仲要好撚茅，次次 d 熱狗又話熱血又話只係落腳慢

ALI ROSE

Walker

下年好似連聯賽都係wembley踢

西咸話熱狗唔想踢都幾好笑

樓豬獌狗

嘩紅牌個下狼到 ban多隻癲狗幾場啦咬死人

屌你比利時野都輸 執柒左佢啦

其實阿記咪一9樣

次次主場都比客隊屌打

熱刺隊波又茅又廢是常識吧

未來足球牙

阿狗都年年16強都叫做拎到分 熱狗果組歐聯又唔難打 歐霸仲要打比利時野 都咁出唔到線 摺埋收皮算啦😂😂😂😂😂😂😂

歐洲賽廢到

我係一個好小氣既人，真係得罪我我會記住你幾年，即使今季鞭唔到你屍，唔緊要，將來幾季我鞭到你潛幾個月水，連自己狗竇都唔敢入都得

牙記對巴塞 拜仁出局
熱狗對真特

阿狗廢極都係只輸比5大聯賽既球隊😂 屌你熱狗連d 比利時野二流球隊都唔夠踢 😂

樓豬反傑

咁比你地打拜狗，我地去打真特囉，點睇？

lau ming

D北倫敦球會真係影衰曬我地英格蘭

西咸、未來隊、雲加

阿狗衰極都唔會好似熱狗咁
熱狗打歐聯又唔夠班，打歐霸又唔出力
唔幫英超都幫自己球會拎多啲歐洲賽分啦

用親溫布萊都死硬, 阿狗係咁, 熱狗又係咁

熱狗打歐聯又唔夠班，打歐霸又唔出力

agger

係得當年有BALE 殺到入8強

鬼叫出到去無球證照住咩

成個英超跟返國家咁，退出歐洲賽啦

呢隊熱狗真係要keep 住歐聯張入場劵先有機會吸引到球星, 人工又唔係俾得高...靠d 青訓本土後生仔真係上唔到大場面

無錯, 干爺係最正義

摺撚埋算啦死熱狗

仲要德甲第一

真係好撚垃圾

講呢番話嗰條柒頭去左邊

經典

柒頭熱

李城咁廢都唔會輸比布魯日
熱狗有咩說話好講,一樣係比利時野

阿狗喺唔夠班同皇巴拜打..而熱狗年年聯賽死爭爛爭歐洲賽入場卷 跟住就hea打 一喺出半隊後備出嚟踢。跟住出撚左局就又死返去聯賽死爭爛爭 無限輪迴 都唔知做乜鳩

連自己狗竇都唔敢入

熱刺唔係hea 係出盡力都輸

冇料扮四條

屌你老母熱狗咪撚出去丟鳩英超架啦

即係廢？

歐聯生死戰都留力啦

alli 個下收山腳

我地有未來

駛唔到

第一日睇咩 年年都買對家

茅刺

轟迷黎

熱刺真係 次次出國都係出醜

係轟迷咩？

榮華呀嘛

講有未來果個都唔係熱狗啦
連名都無人記得

打呢段野之前係第二個名
而家係拉美拿

連 有未來都唔係出於熱狗把口

有未來唔係 熱狗狗竇到比人cap 出黎咩?

好似果陣熱狗比人圍屌、跟住入佢狗竇到cap出黎嫁wo

on9=假熱

我都記得 有未來係出於倫敦賤種狗竇

年年都叫阿狗讓返個歐聯位

好似係上季尾打轟果場輸波仲拎足9面黃牌

果陣成堆人入去熱狗狗竇攻城，有隻熱狗講有未來架